點自學語言口語？

識睇識聽，一開口就啞
寫都唔多掂